香港人識醒未？定已經習慣曬？

你地覺唔覺經過818之後已經開始踏入左雨傘中期既feel啦？呢個係咪你地想要既成果呀？一個二個以為170萬出來行一行就贏左 開始習慣左狗仔開槍 每日恥笑下人地既7事 每日上來分享無曬大陸人既感覺 問心一句香港贏左d乜野呢？直到呢一個星期 香港某d機構開始已經逐漸清算 由69開始直到依架兩個月了 無勇武行動既時候就係和理非接手 大量文宣
依架熱門一個行動post都無呀 無錯係一個都無呀？全撚部唔係飛機post就生活post你地到底想點撚樣呀？呢個時期一定係攰架啦！唔該堅持埋落去 時代革代唔係口講出來就有用 要行動做出來架！

醒下啦香港人

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

淨係識得嗌香港人加油 又唔做出來

醒未呀？

個撚個都攰架啦你老母 堅持多陣都唔得咩？係人都知要等9月開學 係人都知要等到10月 咁點解咁都唔堅持埋？

pish

定大家都好鐘意新疆既生活？依架已經好多監控啦 就輸啦 仲掛住玩膠

求下你地啦！

你都on9
打仗唔使抖既？
日日遊行好唔撚好

唔係叫你出來打喎 幫手文宣咋喎 copy一張圖再share 唔係咁難吧？口講光復香港 時代革命 你估又咁容易？

我明白係好攰架喎 咁係咪坐係到咩都唔做大家都抖下休息下先？

推

唔好意思 借個位黎⋯⋯
大阪手足要人！

[今日條人鏈會長到去日本！日本要人！]

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日可以開真槍
明天可以用坦克